梁振英自薦低薪主持《頭條新聞》

警務處處長鄧炳強，近日先後兩次去信港台和通訊局，投訴港台節目《頭條新聞》，節目主持人之一吳志森日前在 youtube 直指，港台受全方位打壓；前行政長官梁振英今天在 FB 撰文，批評吳志森和《頭條新聞》另一主持人曾志豪並不中立，論政態度不持平，又指自己和其他朋友想取代吳志森主持《頭條新聞》，更指自己要求的工資肯定低於吳志森。

梁振英的帖文指，吳志森在《明報》和《蘋果日報》長期有專欄，並且在《D100》節目做主持，「因此沒有人可以說不知道吳志森的政治立場和態度。」他形容吳志森是「反共反特區政府的泛民中堅」，香港電台明知吳志森的政治立場和態度，仍聘請他擔任《頭條新聞》主持人13 年，「這個所謂『infotainment』、所謂『嬉笑怒罵』的節目，本身就說明了香港電台的立場和態度居心叵測。」

梁振英又批評吳志森「前幾天在 YouTube 扮可憐」，指港台不單承受來自警方的壓力，而是「全方位打壓』，梁振英指港台作為公營機構，沒有免受監察的權利，港台的僱員或合約人員亦沒有免受法律起訴的豁免權，「吳志森和其他泛民一方面享受比新加坡等國更大的自由度，又同時經常扮可憐說香港的自由受壓，最為人不齒。」

吳志森在其短片指，有建制派議員已經打算修訂《財政預算案》削減港台開支預算，梁振英指原因之一就是港台建議興建新的廣播大樓，「實在太金雕玉砌了」。

梁振英最後指自己和一些朋友想取代吳志森主持《頭條新聞》，「要求的工資肯定低於吳志森的，怎樣申請這個職位？為什麼沒有公開招聘，為什麼不是抽籤攪珠？是不是私相授受？」

但事實上，建制陣營亦有人擔任香港電台節目主持，包括曾被中共前地下黨員梁慕嫻指是地下黨員的行政長官前特別顧問葉國華，每週六下午二時主持港台第一台節目《五十年後》；建制派「健筆」屈穎妍，亦在同一頻道，每週日晚上 10 時 20 分，和張璧賢主持節目《我們不是怪獸》。

收皮啦 689 ! 死返大灣區中武肺啦 !

陰功囉，假假地都係「国家領導人」，成個冇嘢做嘅廢老噉霉到要r job做搵存在感。国家遺棄咗你啊？

689同傻強自己開番個channel拍片囉

失業廢老日日出黎擦存在感但又無人理

咁撚幽默

失業廢老R嘢做呀？

扮女人黎睇下先啦

林鄭做太后，佢做小豪子?

咁撚得閒就屌龍蝦啦！

平野無好

怎樣申請這個職位？為什麼沒有公開招聘，為什麼不是抽籤攪珠？是不是私相授受？

我都想知乜乜委員會點申請

點解唔用中國做比較?
說好的血濃於水呢

企撚開啦689
你主持狗都唔撚睇啦

一定要俾佢做，撚到佢仆街再剪片剪到佢反共

頭條新聞應該玩大佢

開返part 叫佢扮女人

扮狗

好多市民都想收平啲取代呢個垃圾政府同乜乜處長

台詞係汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

dun make stupid ppl famous

唔好咁幽默，政協身份已經唔中立啦

要求的工資肯定低於梁振英或林鄭月娥，怎麼申請特首這個職位？為什麼沒有公開招聘，為什麼不是抽籤搞珠？

開個微博，十幾億人follow 紅到去武漢

「要求的工資肯定低於吳志森的，怎樣申請這個職位？為什麼沒有公開招聘，為什麼不是抽籤攪珠？是不是私相授受？」

我都想問，邊到申請個post可以袋5000萬?

你廢架喎，就算開價最低工資點解要請你？
你既問題就係太有自信啦

老是常出現

前特首為什麼沒有公開招聘，為什麼不是抽籤攪珠？是不是私相授受？

689 當初64 事件發表過既聲明 會唔會想藉頭條新聞再發表 用心不良

日日宣傳大灣區？

即係藍色節目冇人理

專登畀錢你上電台做自己大砲陣地？

唔好撚理佢啦
想入港台做咪由低做起慢慢碌上去

畀個位你鳩噏 唔收返你錢已經好

唔好舉美國旗

拉

廢老R撈

一定要俾佢做，做完佢就知瀨嘢

開返part叫佢扮「黑衣暴徒」

係 我都覺得真係要比佢做下
睇下佢整啲咩出黎

佢嘔番5千萬先出黎，先叫人唔好私相授受啦，恬不知恥。

R撈

自己開YouTube 9up啦

孤獨老人

咪叫TVB開個節目俾佢囉

希望龍蝦同齊忻公主俾多啲家庭溫暖佢啦

好似d豬閪話賣身葬父一樣

要R job做

識玩應該俾佢加入
原班底一定撚死佢

佢幾適合扮動物
同導演吹下水應該爭取到做首席狗仔扮演員

不如唔好再理呢條廢老啦
佢既野唔想再睇到

除非佢因為果5000萬要坐監

佢舉手話做主持已經on9咗，任何人都有可能係港獨，政協副主席都可能係鬼

梁振英嘅笑話？

《五十年後》
《我們不是怪獸》

noted and boycott

不如警訊比王喜做

咪比一集佢做，睇下幾on9都好

我15k做特首 一定低過777
777可唔可以同我抽籤攪珠先？

叫我梁特首果時咪多人睇囉

佢又做乜撚

唔洗理個廢老

有時真係忍唔住笑

企開D啦屌你老母.gif

曾俊華都做過頭條新聞喎
幾好提議，一定有好劇本畀佢演

香港特狗都唔係為香港人做野啦 港台點解要幫你正苦維穩

咁佢既背景主持頭條新聞就好中立?

搵埋蔣元秋，開一個topic ＂神經俠侶＂，例如教人蒸口罩，廢青無得去日本可以買楆

呢個OK wor
《頭條新聞》誠聘男主角
無不良嗜好,年輕力壯
身手敏捷,氣宇軒昂
.
.
.

請狗公一隻，環節叫做《人狗情未了》

大埔及將軍澳：

我想做國家政協副主席，唔知有冇公開招聘，我又想做行政長官

佢客串一兩集ok 喎，想睇佢點樣攪笑

雖然佢個facebook 已經夠晒攪笑

買樓，政治避孕套如何重用

食屎啦

監制寫共狗死全家係咪照讀先？

應該叫小振子或者小英子

收皮啦 死廢老689

佢已經日日廢up 冇人care

你望下自己個名先啦
6 8 9

你唔問下點解特首冇得一人一票選出黎或者抽籤
垃圾小圈子選舉

入去做下把應該都幾過忍

直接出刀啦唔使講

專業五毛
五豪子講一句對白

太后

過氣廢老找左數未

仲以為坡狗一早被收編添

怎樣申請政協副主席這個職位？
為什麼沒有公開招聘？
為什麼不是抽籤攪珠？
是不是私相授受？

如果低薪就可以換人
我願意低$1 做特首, 取代林奠

佢真係好得閒

想睇喎認真

收皮啦

佢問緊國家主席産生方法

唔好睇少呢 d 風, 共狗知 cut 唔到就玩換人

佢肯做我肯睇

做過特狗除左am車同保鏢之外 係咪有埋長糧？
香港人交稅就係養埋呢啲撚人

左右紅藍綠啦

希望佢拍條demo睇下先

想睇wo 叫個廢老客串下都好
比我地笑7佢

自由度比新加坡大同香港自由有無被打壓有咩關係

依家又唔係有空缺 點解要公開招聘？
就算真係有位空出嚟 內部調職唔得咩？
好想知邊間公司係會用抽籤攪珠請人

好公平既， 畀689 做幾集囉
如果有前人咁多正評咁少負評就長做囉。

行撚開啦689

低都無人請你條柒頭,檢討下啦

我想問好耐
佢咁鍾意廢up
但點解永遠淨係識係fb講
影都冇隻 連訪問都冇

呢啲小丑咪鬼幫佢宣傳make noise

我都想睇佢係驚方消息opening係垃圾桶彈出黎

自己開個網台

知道了

條廢老Jm9
係咪成撚日都係Facebook叫春求關注冇人理鳩佢
而加用另類方法等人理佢

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係唔係唔撚識去勞工處搵工呀？

霉到要R撈

收山啦煩膠

叫佢領軍KOL100囉
做下youtuber先囉笨

梗係啦

你有五千萬
人哋冇

佢真係cl咗s

有job比佢做
去美國搵郭文貴拎冰冰閃卡，再一齊9up

呢條友去港台做打雜嘅資格都冇呀
屙督尿照吓鏡先啦
你個死人臭閪樣趕客都似呀

可以考慮開一個太監閹人角色

其實呢條廢老講野有人理？

其實佢有cosplay癮
上次大熱天時佢著漢服都係咁啦

［轉貼］
777

777是香港特區特首之一，另一位是689。兩人都並不中立、論政態度都並不持平。

777除了在過去擔任港英政府官員外，其親還持有外國護照。因此沒有人可以說不知道777的政治立場和態度。

長期以來，777是反港反市民的外國勢力中堅。香港聘請特首不是普選的，在明知777的政治立場和態度的情況下聘請這位「資深公務員」做了多年這個所謂“we connected ”、所謂「同行」的特首，本身就說支持她的人態度居心叵測。沒有特首會以特首的身分損害市民，沒有特首應該以特首的身分躲在“we connected ”的煙幕後面，以暴力、威嚇、「9up當真」的方式處理民生問題。

777前幾天在 CCTVB扮可憐，指「香港現時並非只承受來自市民的壓力，而是『外國勢力打壓』」。香港政府作為公營機構，沒有免受監察的權利；任何香港政府的僱員或合約人員，更沒有免受法律起訴的豁免權。777和其他保皇黨一方面享受比法國等國更和平的示威，又同時經常扮可憐說香港的治安受壓，最為人不齒。
777指「市民會『瓹窿瓹罅』尋找警隊行政缺失和漏洞⋯⋯」。休班警多年出了刑事案件，777不會不記得吧？今天有沒有這種弊端？我不知道，這正是我早前認為要成立獨立調查委員會的原因，特區政府可以成立獨立調查委員會，大家也可以向美國篤灰（美國的電話我不知道)，讓清風吹吹、讓陽光曬曬這個獨立王國。
「有民主派議員已經打算建議推行全民派錢，增加香港開支預算，務求要『陰乾』香港」。立法會議員對香港的財政特別注意，要繼續注意，原因之一就是當年港台建議要興建明日大嶼實在太金雕玉砌了，“fit for purpose, value for money”是必須的。
777認為「自己年過花甲可以退休，『冇乜所謂，最多咪食少啲』，但他認為香港受打壓是不爭事實，『呢個唔係我個人的問題，呢個係中國的問題。呢個係香港屬於中國一部分的問題。』」請777注意：香港絕對不是中國省市，獨立關稅區更是受美國關係法規範。如果美國制裁你本人，你願意放棄「香港不是中國一般省市」的保護傘嗎？

最後我想問一下香港政府：我和好一些朋友想取777而代之，要求的工資肯定低於777的，怎樣申請這個職位？為什麼沒有真普選，為什麼是小圈子？是不是中央欽點？

得1200個人選你你都好意思講
ACO都過萬人爭啦 弱智689

佢去扮葉繼歡定希特拉

就係想咁講

咁7鍾意做主持自己開網台啦，做乜搶人個節目

其實佢個家庭都真係好失敗
老婆公開地柒咁多鑊
個女又公開地忤逆

佢做做警訊啱！
689 : 今日我將會講述嘅案件包括有：「五千萬港元嘅騙案」，「機場特權分子案」，仲有每日都有嘅「蘋果日報廣告案」。

689學人講私相授受真係格外諷刺

國家領導人咁得閒做演員

搵埋佢老婆啦，本身夾龍蝦都出咗名

姓屈果位

返返去你個FB微博出post算喇

好慘

真係屌佢都廢撚事
個腦漏撚咗係老母個西度？

反對派唔好咁嘈

入真垃圾箱報警謊訊息

佢係咪每朝起身都唔記得左自己係梁振英？
而家重有人需要聽佢枝笛？

究竟佢成日衝出黎jm9

洗唔洗5000萬

咁我都願意貼錢做支那國主席啦

畀5毛?

集集都破收視

我自薦做特首

佢就係要搞垮頭條新聞

都唔知佢講乜9
佢要做一係開個節目叫頭版新聞
邊有得格硬取代
冇吳志森個show 仲叫頭條新聞？

仲要出黎R撈添

係咪習總親自管港澳辦同中聯辦
689之流班中間人無油水撈啦？

諗起廢老怨婦689之前搞gag搞到全場dead air

佢做主持實cringe到核爆

刷存在感

有時候真係忍唔住笑

屌你老母閪
佢做凸首嗰陣又有冇公開招聘?
比佢選到又係咪私相授受?

我想睇 應該幾好笑

金雕玉砌?
唔睇下狗隊會所?

梁振英指港台作為公營機構，沒有免受監察的權利
狗隊有監察?

論政態度不持平？

想睇政協示範下持平論政

憑咩？

憑做左成世人小丑？

梁振英幫森哥同小豪子含撚都未夠班啦

仲想坐人地個位

開番個支那新聞囉死廢老

其實請佢係冇問題
但佢可唔可以跟劇本先

低薪？ 唔收錢都唔撚想要你啦on9

低薪你邊忽值錢呀柒頭

屌你老母堂堂前特首帶頭頂爛市

支持志森同志豪

食屎啦柒頭689
港台頭條新聞咁正氣唔輪到你呢隻賊眉賊眼既食屎狗叉隻腳埋去

689唔洗做都得啦
本身已經係笑柄

UGL嗰五千萬呢？

咁得閒不如長駐北京𢱑撈啦
喔 中国冇得上fb

做返自己姐，何來扮？

咪撚幫條廢老刷存在感 無人想知佢近況

《五十年後》個節目真係集集都幫大陸打飛機，又成日講日本侵華，真係聽一陣都頂唔順，係屋企個老母集集都聽我先聽到

依家啲廢老 CV都唔識比
講一兩句就請你咁無人失業啦
公開份CV黎睇下先啦廢老英